# js-hometask-oop

## Ответьте на вопросы

### Откуда в объектах методы `toString` и `valueOf`, хотя вы их не добавляли?
> Ответ: Объекты являются экземплярами класса Object в котором эти методы определены. Поэтому в объектах есть поле `__proto__` где доступны эти методы.

### Чем отличаются `__proto__` и `prototype`? 
> Ответ: `__proto__` - это поле в котором находятся все свойства и методы родителя. `prototype` - является свойством конструктора в который можно присвоить объект. Экземпляры этого конструктора в `__proto__` будут иметь значения этого свойства.
### Что такое `super` в классах?
> Ответ: `super` - это ключевое слово которое используется в конструкторе наследуемых классов для инициализации и последующего использования методов родительского класса.

### Что такое статический метод класса, как его создать? 
> Ответ: Статический метод - это метод который присваивается конкретному классу и не доступен в экземплярах этого класса. Такой метод создается с помощью ключевого слова `static`.


## Выполните задания

* Установите зависимости `npm install`;
* Допишите функции в `tasks.js`;
* Проверяте себя при помощи тестов `npm run test`;
* Создайте Merge Request с решением.
